# coin_app

Application sur les cryptomonnaies
Arrivée sur l'écran des favoris, appuyer sur + pour ajouter un favoris.
Choisir un nom pour sa crypto et la rechercher par son symbole.
Accès aux données en temps réel de la crypto enregistrée.